[超大波] 湯洛雯個妹仲正過家姐

目測有F fup

王宗堯幸福賓周

第一張好似利君牙

佢邊有食過

晚晚夾腸

副計完勝

屌佢老母，正撚到

佢老母係咁既樣Ching識食

佢老豆成個肥版發哥咁

2個都正，但家姐個樣sweet d

家姐樣+細妹副偈就無撚敵

唔係茍姑娘咩

揸過 得d cup倒 邊有f

認真答你 C

點只呀青頭仔?

睇點你先係

關你鬼事

塊面嗰啲咩嚟？雀斑？

家姐個氣場正d

人老左仲想點，算老得順眼啦

個鼻真係遺傳
要整

幾似樣

識揀一定係揀湯愛嘉

我比D精華佢護膚

邊個黎? 大唔大沒?